安全休息站

請幫我們四處散 🙇🏻‍♂ 小小力量 安全休息站 @ #灣仔 溫莎公爵社會服務大廈 事出緊急，香港社會服務聯會 (社聯) 於灣仔溫莎公爵社會服務大廈設安全休息站，為公眾或有需要的人士提供支援及休息的地方。 日期：12/6 – 13/6 時間：現在 至 13/6 上午8時，通宵開放 地點：灣仔軒尼詩道15號溫莎公爵社會服務大廈1樓禮堂 支援服務：急救用品、情緒支援、洗手間、叉電、wifi、水及小食 Google map